感情台高智商推理遊戲 需要6條友

你和其他五名玩家分別被困在一列囚室內。
在無法交談以為無法得知自己位置的情況下，
你要想辦法以問問題知道所有人的位置。
最快正確回答出當天所有人位置便算贏。
規則

1.每日開始所有玩家會向右移一個囚室，在最右邊的玩家則會回到最左邊。
例如 ABCDEF -> FABCDE

2.每日在最左邊刑房的玩家有雞髀食，但是玩家不會知道(需要發問才知道)。
倒如 ABCDEF 則A有雞髀食，_ _ CDEF 則C有雞脾食。

3.所有參與者每天合共只能問兩條問題，每個玩家每天只能問一條問題。
可問的問題如下 1.我左邊的人是誰? 2. 我右邊的人是誰? 3. 今天我有雞髀吃嗎?

回答的方式有: 1.你左/右邊的是一片牆。2.你左/右邊的囚犯是XXX 3.你左/右邊的囚房是空的。
當兩條問題都問完，會自動進入下一日。

4. 由第四日(即所有玩家已經合共問了6條問題)開始，每天會處決總共問得最多問題的玩家。若出現問問題數目相同情況，則隨機抽一處決。

5. 想回答位置的玩家需要回答出當天所有囚犯的位置，若已有囚犯死亡，亦正報出他們當天應該所屬的位置。例如 _ B C _ E F ，你仍需要回答 ABCDEF。

回答正確即勝出遊戲，回答錯誤則立即被處決，而且消耗當天一次問問題的機會。

6. 當所有囚犯都死亡時便game over.

有無CHING玩??

Tg me lch333

chow post

高智商關你乜事

A問左 左邊係邊個咁 答左牆+今日有冇雞脾食 既話咁係咪已經完game

玩你老母

感情台撚搵到6個高智力既人咩
數黎數去咪得我一個

一直唔問問題